66分鍾 秒回

由宜家開始秒回到12點，講乜都得

院長收唔收我入院

我係假丸長

院長
幫我鏟走精神病紀錄得唔得

我第一次見你個名都有成大半年

今晚餐飯10滿分有幾多分？

竟然記得我個名

其實係某套08年法國戲抄出黎

我冇食飯 淨係食左兩包零食當晚餐

呢個字我係係一首歌識返黎

Slipkot 既 psychosocial

你都有聽slipknot ???

我都好鍾意psychosocial
同埋snuff

另外corey taylor有隊band stone sour
我好鍾意anna, through glass 之類

你仲鍾意聽咩metal歌???

sorry 其實我好少聽metal

我而家都好少聽

有時頹果陣會聽下metal 放鬆下

我咩歌都鍾意聽 冇限類別

你有冇咩歌好推介 THX

如果純fing 頭

鍾唔鍾意聽我

好憎

鍾意

屌你老母

冇老母

Sor